灣仔已封 鍵盤入諗點走

推

銅鑼灣 金鐘 大量狗
包抄了

幫手

幫推

真係無辦法時
上山 去南區

補充一下點行

另外灣仔搭船去尖咀得唔得？

1. 灣仔搭船
2.入內街，上囍帖街，往合和中心附近有車去西環

去教堂過夜？

去到西環再諗辦法出番九龍直出新界最好！
行西隧

岩呀，另外銅鑼灣站都有伏

換左裝上巴士先

求其上一架巴士去安全的地方再轉車走

40分鐘前換左衫 天后上車
暫時冇見過狗 安全

入唔入到香港仔，入到有紅van經貝沙灣出mk。

換左裝既搭車經香港仔隧道入南區
唔換裝就上山避下先

上山，跑馬地

經皇后大道東去快活谷巴士站，有車入南區

灣仔去循道衛理堂避下
今晚好似全日開放

push

Push

路經銅鑼灣要小心

換衫 先

天后有船

中環行去香港站

但碼頭一定大量狗 要變裝 最好扮拍拖

【銅鑼灣及灣仔休息站】

1. 中華基督教會公理堂
地址：銅鑼灣禮頓道119號

2. 循道衛理聯合教會香港堂
地址：灣仔軒尼詩道36號

而家個勢係金鐘夾入灣仔
再喺cwb包抄

灣仔用船

上山

灣仔搭船去tst小心狗接船

快喬裝

變裝

做返普通市民去中環港澳碼頭撘巴士

碼頭安全，但要設法過去

銅鑼灣防暴推到SOGO

Tui

求期搭車離開當區先

啱now睇到似係兩邊收網
趁仲有空間諗同走就快行動

尖咀唔安全

上巴士

「Pure Yoga」開放予非會員寶寶入內沖涼及換衫

地址：星街小區 灣仔星街小區 永豐街3 - 19號

P.S.: 外面已落閘，拍門會有職員寶寶開閘

過西隧巴士暫時無事

點解咁多人叫去南區？

中央圖書館趕人走，黑警想老銅咬人，大家小心。

行去灣仔北總站有巴士

去北角搭船去黃埔/九龍城

大量狗車由天后方向去老銅，目的地不明。

酒店，教堂

乜都假，變身變身再變身，唔好比位黑警入，必要時扮藍絲畜牲，一支匪旗保平安。.

合和搭Lift上堅尼地道再搭車/ 直行去中西區方向

去錫克廟同教會避難

真係兩邊夾緊
執生，勿守

跑馬地有巴士過海

南區可以有路散環頭又得環尾又得

換衫，搵餐廳食個靚飯，再唔得向山上行

直播話黑警sogo黎緊，大家小心

但死島

灣仔碼頭有船去尖沙咀
但有別外post 講尖沙咀碼頭有狗

橋底果頭可以轉入跑馬地

銀彈充足既
經合和（未封既話）上去堅尼地道出口截的士

海洋公園開到19:00咋

跑台山有狗

唔好去銅鑼灣！重兵！
唔好去銅鑼灣！重兵！
唔好去銅鑼灣！重兵！
唔好去銅鑼灣！重兵！
唔好去銅鑼灣！重兵！

跑馬地 可去寶馬山往北角 或者上山

你留中區就真係死撚緊

去北角

變裝 棄gear 入內街求其搵間餐廳避下先

碼頭安全

入跑馬地走

當我冇講過，完全冇車

cls

Cwb 頭先普通人裝束搭黨鐵冇事 聽人講

灣仔有好多好多內街，有好多小型餐廳可以食嘢，前提係換左衫先，大有二樓有廁所，囍帖街都可以食飯

入囍帖街方向的確可以考慮，好多大陸遊客和街坊。混番入人群。合和條路多巴士

金鐘 灣仔 銅鑼灣 根本無一個站安全

示威者快啲由小路走遠啲啦

灣仔北有巴士過海

旺角站安唔安全？

黨鐵沿線多狗
如要走
換裝散

轉車去將軍澳

任何地方

沒裝可以

棄裝坐巴士，最緊要買張飛留票尾

堅拿道西過海 有空巴接手足

合和條街好多巴士站，去邊都得

入跑馬地方向 事但搵巴士

去南區撘西隨巴

講咗唔好搭船

天星有狗喎

近跑馬地去南區 南區再行薄扶林出旺角再諗？

死位起香港仔隧道,過到就可以四散

記住上車唔好換衫，防廢老

大有好撚多蚊型cctv對正入口...咪入

960 930 去荃灣屯門

另囍帖街附近有幾條內街，小心d搵地方可以變身。注意避開藍絲廢老。

ALERT !!!!!
Evening is coming !!
It's time for popo to meet quotas !!
You may be tired. but popo has been rested enough to come out at night to CATCH.

- Closing MTR station FORCE all people to GET on the street , using buses, and etc... and MAKING it much easier for them to ARREST.
- All the side streets make popo so easy to CIRCLE IN the crowd ( pretty like fishing techniques in ocean!!) Each evening, they are waiting for more fish to get caught !!

Be very careful of their trap and plans !!!

Remember : "curiosity killed the cat !! "

Be alert of all available info. Make your BEST OBSERVATIONS and decisions , do NOT get arrested !! COVER each other!!!

DO NOT GET ARRESTED !!

想返九龍可以行到砲台山 有巴士 會轉入天后行東隧

利申: 搭緊

但好似有鬼

唔得了
早係5點幾 搭車見過炮台山橋底有5隻綠防暴狗

棄裝唔搭得船咩

天后廟道想寶馬山

西環B出口直出第二個街口有小巴出旺角

鵝頸橋大量防暴狗

普通裝束 行過定啲無事

行山

天后廟道上寶馬山

尖沙咀碼頭大量狗 要棄裝

勇武唔好入餐廳，灣仔多藍絲，除非肯定係黃絲店

又船、上次米奶哂野.....仲船!?

鬼你老母

去百佳開房過夜？記住要扮係情侶咁入去

仲有改路既 101 104 111 115搭

去hku/qmh 淨身再搭車

換衫跟住走山路

有狗守 但小心d應該ok

[/member]

d狗由銅鑼灣去到鵝頸橋，
小心

上任何巴左去柴灣小西灣
再過海巴士落觀塘

乜都假，變身變身再變身，唔好比位黑警入，必要時扮藍絲畜牲。

可以去灣仔星街聖母聖衣堂，話搵羅神父，佢會接濟我地！

有狗喺碼頭捉㗎

北角有船去紅磡觀塘，不過小心d過去，check吓班次！

上山，合和藍屋日月星街附近變裝
無乜路可走

去灣仔叫酒店雞過夜

不停出魔法同RB先, 而家人多根本唔怕。

點都好，切勿向西面撤
大量狗隻部署緊

實有夠喺碼頭呀 尖沙咀碼頭呀

上半山換裝食個飯，大把遊客

南區

將黨鐵高層加入去制裁名單入面！
記得一定要入返email認證

未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

灣仔去錫克廟

可以係Victoria secret 對面個入口落 應該未封

想留底既上山頂豪宅區
想走既坐船/亡命小巴

10分鐘前銅鑼灣入閘 冇伏 依家到北角

#休息站資訊

1. 中華基督教會公理堂
地址：銅鑼灣禮頓道119號

2. 循道衛理聯合教會香港堂
地址：灣仔軒尼詩道36號

3. 灣仔聖母聖衣堂
地址：香港金鐘星街1號
時間：at least 2200
電話：2527 7240

4.「Pure Yoga」
開放予入內沖涼及換衫
地址：星街小區 灣仔星街小區 永豐街3 - 19號
P.S.: 外面已落閘，拍門會有職員寶寶開閘。

#逃生路線 #自行評估風險
手足可考慮往跑馬地方向走，坐巴士入南區(即黃竹坑/香港仔/華富/海怡半島/鴨脷洲一帶)避一避

千奇唔好 要id登記架
狗要拎容乜易

快啲上山路走呀

四散到咩？另一邊要去西環走

我住南區，所以覺得有少少奇怪，點解咁多人叫去南區？

最緊要係換裝
gear必要時都掉
唔好慳呢啲錢

東涌綫香港站易走，無防暴，之後可以再轉線/轉巴士

入跑馬地換裝 搵間餐廳食下野/搵間bar飲下野 入馬總場睇下人踢波都得

上山零補給

上山 避一避先

如果係黃可能都冇開鋪出左黎行街

合和六樓灣仔堂有個大型廁所，不過唔知有無關門

打頭冇用㗎尖沙咀有狗

喺跑馬地馬場出面有大量巴士去南區
72/77/37A/38/42/72A/592/90/96 等
再搭107/ 171 出返九龍

山路

太難走就扔野換衫 唔好攞十年駁幾百蚊

灣仔碼頭後面個大站有架960 直入屯門無站停

上山，跑馬地入

Cwb時代走到岩岩6:15

要封都好易 其實
封隧道同薄扶林就無晒

應同 走左先

好似唔安全，太子同深水埗一定唔安全

42號 38號巴士 南區 點睇

有機會就棄裝/上巴士
剛走，CWB已有防暴

[quote]將黨鐵高層加入去制裁名單入面！
記得一定要入返email認證

師兄 你個宣傳唔好咁長
特別係資訊ＰＯＳＴ
咁出面巴打ＬＯＯＫ好耐先睇到
唔係個個都Ｉ瘋１１架
ＴＨＡＮＫＳ

推一推

入銅鑼銅鑼及灣仔內街沿有斜路行

銅鑼灣鵝頸橋有防爆

一定要換裝，兩邊夾無得走

內街山路走一係就換衫喺餐廳避下

唔怕遠嘅搭巴士去西灣河再搭船返觀塘

紅睡好多獸。小心

你全黑入就抵你

天樂里轉入跑馬地

可入跑馬地避住先
經丹麥餅店保良局上山路或者禮頓道

沿大道東，到鵝頸橋，再轉入跑馬地散水，唔好入銅鑼灣。

去循道衛理過夜啦

宜家邊有車 條線經sogo架

換衫小心有人跟
唔好個個上同一架巴士

轉發突發post
逃生路線Warp UP:

1828
告士打道馬師道有防線，小心闖向內街

1827
北角一狗車

1827
水炮車離開了政總由龍和道往香港站方向移動。

1824 銅鑼灣sogo 大量警力向中環推進 已到連濃橋底 無時間啦

1820 中環碼頭未見有狗，有經東隧巴士開出（利申：搭緊603）

1821 銅鑼灣200狗 去緊灣仔方向 到波斯富街

1821
4架狗車天后過緊銅鑼灣

1820
百德新街有暴狗隱藏
手足stay alert

1817
銅鑼灣sogo 大量警力

1816 所有未停香隧南區車於跑馬地馬場開出

1816
北角黨鐵站對出有狗

1815 銅狗sogo門口 40隻

1815
「Pure Yoga」開放予非會員寶寶入內沖涼及換衫

地址：星街小區 灣仔星街小區 永豐街3 - 19號

P.S.: 外面已落閘，拍門會有職員寶寶開閘

1812
銅鑼灣Time SQ出口safe
防暴於皇室堡

1811
銅鑼灣地鐵站時代廣場出口安全

1806
update 分左部分向告士打道推進
Park Lane 酒店横街近名店
大量暴狗隱藏

1800
灣仔黨錢站已封閉

1757
鵝頸橋有101返觀塘
灣仔北（泳池）有104去旺角, 108去土瓜灣
1741 不入銅鑼灣sogo站

1756
天后巴士站有948出青衣

1751
銅鑼灣皇室堡好多防暴
唔好落維園

1748
中環碼頭、尖沙嘴碼頭都有防暴standby，如果搭船要扔裝。唔建議搭船。
天后銀幕街巴士站、天后站運輸交匯處暫時安全。要行內街。

1747
天后站安全！

1740
入境事務大樓站
小心比休班狗跟
968 返元朗
960 去屯門
948 去青衣
690 去將軍澳
619 去觀塘
601 去觀塘
680 / 681 去馬鞍山
603 去藍田
673 去上水
115 去九龍城碼頭
182 去沙田
104 去深水埗

1744【銅鑼灣及灣仔休息站】
1. 中華基督教會公理堂
地址：銅鑼灣禮頓道119號
2. 循道衛理聯合教會香港堂
地址：灣仔軒尼詩道36號

Staying in HIGHER positions ( war games) can be beneficial !!
as high as you can
OBSERVE !!
PREDICT !!
Stay Calm and THINK !

去富士洗樓

行去國金Apple Store試新機

紅睡好多狗。
搵方法入香港仔再出去

灣仔 上山去 香港仔 會經過 警署博物館 (1.5 hr , 5公里 , 經郊野公園)

另一條路 入跑馬地會經跑馬地警署去黃竹坑要 (2 hrs, 7.5 公里)

兩條都危險

但留喺灣仔仲危險

灣仔要盡快變身

住邊？一架終站係華富，一架置富

賓館

變身，見車就上，搵地方坐低食飯先！

換咗裝先
去餐廳食野
等佢地清完場再慢慢走都唔遲

向香港仔方向？南港島綫

兩架都入南區 落車做街坊

或者大家下次帶件紅tee出嚟

呢個真

行去香港ifc 出口走 個度可以避開中環到香港個段路 個段路有勁多狗等你搜

Sogo點走。。

上山條路封左 上次試過

上山要大量體力同足夠水份唔好跑, 去到寶雲道轉左有巴士去南區, 轉右中環半山, 向上有巴士去山頂或者行長途山路返南區

有冇車手接仔？

頭先好似有間吧成鋪職員出黎派水
有間電話鋪入面d職員苦口苦面
間鋪入面播緊榮光

灣仔渡輪碼頭去尖沙咀得唔得？

田灣有酒店

講左好多次唔好入酒店

上合和中心17樓， 行堅尼地道走

目測大坑暫時安全。

有車上車，去咗其他地方先再諗點返屋企
最緊要嘅係，扔GEAR

一定要3,4個人為一組
太多人group埋一齊易一獲熟
上山,去跑馬地

點解

係金鐘激戰完 ，步行緊過灣仔

如果自認自己夠普通
灣仔碼頭可搭船
不過尖沙咀碼頭起碼30+藍狗
建議唔好戴罩

仲係度 而家多左幾隻添

登記

跑馬地可以搭巴士入南區
或者行去其他附近地鐵站走
from tg

sogo 200防暴狗向灣仔方向前進，包抄
手足，諗計撇了
敵軍太多
be water

除咗上山，別無他法。

加密加暗號啦

鳩硬sir，sake sir mon緊post啊

想害前線？

封隧道就死緊,唔封仲可以海洋公園>赤柱>柴灣/北角

九龍黎唔黎到接放學

入半山

換衫！求其上巴士離開當區先

咁撚多cam check in又要俾身分證你話呢

先上山，等校巴

紅磡紅隧口巴士站有防暴

要登記id

變身 冷靜 見有乜車上左先

9字頭行西隧巴士唔好上
干諾道西西隧口有RB, 有截查風險

掉裝備寄順豐智能櫃
(地址之後可以任改
(太空咭巴打幫幫手)

走大外檔 上半山落中西區/東區可以?

換衫掉gear四散去食飯

上山 入室內 入跑馬地

夠鐘食飯啦 入餐廳食住先啦

可以巴士去北角 再轉

pish

北角碼頭？

認證大坑暫時 ok

Central also road blocked outside Four Seasons, but pedestrian seems ok

珍惜生命 遠離狗鐵

依家跑左入餐廳
睇戲得唔得？

灣仔入跑馬地再出天后

灣仔山上有狗殺落嚟

各位小心
有好幾架狗車由鵝頸橋直衝灣仔方向

酒店要登記，同埋你依度揚咗，一陣有去

向灣仔碼頭果邊有特別巴士走 出旺角

上堅尼地道，大量車。

Facebkgroup話星街pure yoga開放入去借廁所，門已關，入去按鐘

入餐廳食飯先
燈籠街有好多餐廳開

化整為零 留得青山在

cctvb影你哋㗎啦快啲走啦有狗仔嚟㗎啦

Tst 碼頭有狗

Caution! 唔好坐9字頭西隧車走

唔好走
每次走其實為咩？
如果走 不如4點就走喇 d狗都未出門口

其實我覺得 ok , 去買隻衫 / 買本書 扮行街

呢條路等如行山喎

死黑蟼鵝頸橋轉入了跑馬地

仆街趕盡殺絕冚家剷

上任一巴士
或者去北角搭船

咩都得
換裝
收好/掉gear

有 但要對面上天橋係m記入 有一lift未封
合和門口已封

我一直強調唔好搭船因為有好多狗喺碼頭等

半山?

死黑蟼入緊跑馬地

換左衫再開房

唔好坐9字頭過海巴士 可能有RB

北角站有popo

仲停留喺怕太原街快啲走啦

掉gear換衫
9一定瘋狂set checkpt同搜身
和理非去每個地鐵站接仔女
今次真係難拆

唱K

得果度仲未有block住姐

船

仲停留喺太原街快啲走啦

上豪宅區

灣仔上橋向上環/中環碼頭求其搭船入長洲？

點解？

好多人話去南區散

開房有身份證記錄

入教堂變身先

正話5點左右出碼頭係冇咩狗的，過海巴士同船（尖沙咀船排長龍）都仲有，但中間唔停站，上環黨鐵冇狗，ifc正常人流

循道衛門口有狗

合和側邊有樓梯上堅尼地道

上唔到啦....泰源有狗

去跑馬地馬場，搭車入南區再轉其他車走

皇后大道東咪去銅鑼灣 會直去警署 上山去堅尼地道

碼頭有狗守

你岩，好撚多

如果近合和，換衫，搭 lift 上山，或者行上山。
近灣仔碼頭，如果上唔倒船，搭巴士往任何地方，例如北角、鰂魚涌。就算係堅尼地城、小西灣都照上。

換裝之後，不妨入商場，例如希慎上樓。

灣仔有好多天橋，換咗裝都可以週圍走。

鵝頸橋或大球場，就轉入跑馬地。

暫時安全 岩岩出左

尖沙咀碼頭有兩班popo

時代好撚多狗

暫時安全 啱啱出咗

西隧可能有rb
同埋南區冇9字頭巴士

跑馬地有狗

銅鑼灣 但高危

但見到狗要自然 最好搵個地方棄裝 再入 其實要賭...

換裝 軍裝狗黎
即使黑衫係人群中都ok 快走呀手足

唔好諗搭狗鐵藍色線走到呀

因為依家區區出口都實有狗企定等人

Poly紅隧巴士站有防暴幾件

喬裝市長

推到前線手足睇到
cctvb全程直播跟住你地行

呀哥 你平行時空？3點開始主要港鐵站已經有狗重註 不如你諗下點走好過啦

太原街可以去到皇后大道西㗎一路行入去啦

換衫 分散走 食D野 夜D再搭車

換裝去附近食店休息食下野先，唔好一窩蜂急住走

立場見到有堆手足係內街圍困

Pish

北角向銅鑼灣已有大巴x3+EUx4+私家車×1響曬號過緊去

上巴士，係咁轉車轉車轉車

行上半山

灣仔碼頭位有特別巴士直出旺角

上山行舊防線

灣仔峽道都幾斜下，夠體力先好行
某日遊行，我經呢條路上
發現馬己仙峽道有5隻狗守住屋苑入口，佢地極不友善
所以上面可能有少量狗

太古廣場3期/聖雅各上山
去到寶雲道往跑馬地方向/經灣仔峽道直去南區

天佑義士

平安返屋企

如果係我 必要時棄晒所有裝 留得青山在

天后轉2 號巴士（30mins 前safe)
落西灣河坐船去觀塘（未知）

cable 影住popo係附近

岩岩走左,求其上架巴士,但巴士太多人前面上唔到係中間上左,之後比個廢老話鳩我地唔比錢上乜撚野,然後差唔多成車一齊屌鳩佢

市民

紅隧口一落車成班防暴等緊你

跑馬地成間警署係度，唔熟路咪入去添呀

喬裝紅衫人藍衫人
掉gear

我岩岩上環入咗閘

上環乾淨可以走

就唔到一定要換左衫先。除曬gear，見大間d既鋪頭就入去行陣。記住你係路人

如果南區1字頭呢?

搭緊船嘅唔該掉gear

入住酒店過一晚先

push！

合和上7樓有廁所換裝

其實可以上一上山 , 搵個你記得既位放低 gear , 你聽日先拎返

(嗰區既 草叢應該無乜人會執)

好多死黑蟼入緊去添

970x/970都係南區巴士

入到香港仔的話，有小巴出旺角

跑快D去 金鐘星街1號 聖母聖衣堂, 休息祈禱

IDEAS:
1) 化整為零
2) RUN to HIGHER GROUND , as high as you can (not heaven yet !! )
3) 避重就輕
4) MIX yourself into BIG GROUP of REGULAR HK citizens = hairstyle, makeup, clothings, walking style ASAP. it may means put down or giving up gears completely and get it later...
5) etc..

pushhhh

尖沙咀碼頭啲狗無截人
行企多
換衫，棄唔棄gear自己衡量

點解比人點左入太源街架

屌

唯一係上山，上堅尼地道個啲換裝，然後等機會走

如果太多人就搵上樓地方食飯或附近戲院睇戲，做返個普通人先撤退

死路

皇后大道果邊

入跑馬地 過海可以搭117 但有截車風險
唔建議經跑馬地上山 會經狗屋

錫克

Push 如果得

上山先，寶雲道往西環，或者去天后，再唔係行山去香港仔

ps 寶雲道多有錢佬，狗應該冇咁癲

有唐樓入去避一避先，按摩個d又好食飯又好

airdrop到全部手足見到

南區有970 970X 971 973過九龍，會係比較安全既選擇
不過都要記得掉走身上既玩具先好上車呀

過到西隧口就大把車轉

Push!

盡可能唔好坐1字頭，轉車出東區再轉6字頭

如果可以嘅

換紅衫藍衫再掉gear

件衫污糟既就換衫, 唔好忍臭汗

多怪獸唔夠打既唔好強行通過, 時刻留意小精靈地圖, 負重過多時要掉裝, 走定留現場決定. 現場變化太快, 呢度都好難跟得上, 最重要步步為營, 諗清楚先行動

喂唔可以入跑馬地我重新唔可以入!!!!
因為只得兩條路可以走
有狗一衝就大圍補
入黎等於送頭

老老豆豆大站同碼頭實有架啦
換衫醒醒定定應該ok

上環安全

灣仔合和好多狗

行去銅鑼灣 往柴灣方向
半小時前ok

點都好 換位變身先

尖沙咀碼頭，文化中心，信和有狗，poly好似有狗攝入左，各位睇路

對唔住唔太熟南區

人單位避

認證安全冇狗

Times square安全
換咗裝可以入番CWB站走

基本上灣仔既人只有上山一條路 係比較安全

因為啲狗唔會上去
一來係豪宅區
二來佢地驚有埋伏

你上左山 去香港仔 or 黃竹坑 都得 , 1.5 ~ 2.5 hr

掉哂d裝備 沿行人路行住先 有巴士上巴士 離開咗附近先再諗點返屋企

東區轉車/船

西隧口轉一定要留意有冇奇怪人跟

叫手足退向天后

換衫

堅尼地道向中環方向 入香港公園換裝走

紅隧好似有狗，唔好搭啦

最好唔好過海啦

搭去北角轉去油塘 過左海先 半個鐘前安全 而家唔sure

食個飯先走,普通食飯冇問題

灣仔去跑馬地唔算太遠

上半山呀屌

邊度多有錢人去邊度

同埋灣仔碼頭搭船諗唔諗得過

棄裝

有紅衫換紅衫

有藍衫換藍衫

內街再去皇后大道東嗰邊就可以走甩㗎喇

鵝頸橋底堅拿道西巴士站可以搭107 171 170 出九龍

中環永安有 71 去石排灣

走上山！

上山？

天后 天后 天后
一路向天后方向走

行幾個鐘山

仲可以沖個涼

紅隧大量狗

可以 但尖沙咀碼頭有狗 要棄裝

銅鑼灣站有30防暴

仆街

銅鑼灣富豪酒店有狗防線

馬灣

去星街聖母堂或yoga

18:46 紅隧口出入都有十隻到防暴狗 大家小心

南區未見有黑警。
去跑馬地出面個巴士站，冇封路，照出到車，入左南區遠離黑警先。

推到前線手足睇到
cctvb全程直播跟住你地行

換衫小心 cctvb影晒

「喬裝市民」

前線手足 cctvb影住你地換衫

照咁睇似乎東區走最安全？
西隧好似話有RB，紅隧就有狗上巴士捉人

一

沿海皮行返中

有手足換衫被影啊

1930有船入馬灣可返荃葵青

咪撚入跑馬地啦，又有警署，啲狗又入去包抄

灣仔 銅鑼灣 可以考慮去過左海先

銅鑼灣ua 仲有開
去睇場戲先啦

上山得一條路
棄裝先

棄裝先

馬場有狗

仲有 , 變完身 記得要自然啲扮行街 , 同啲中年人路人一齊行 , 見到有狗就撩中年人傾計, 扮一家人

惠康對面
總站落向車尾行
上moko可以到東鐵旺角東站
再去九龍塘散水

換衫開遮陣，cctvb頭先影晒

推！！！

中環 搭船

行上山再去南區

上山或沿半山向東邊走 係北角太古走

推比前線睇，又係cctvb跟蹤

今日走既速度算係咁

之前長期慢慢行

係銅鑼灣成功入閘上車

走唔到去灣仔公園避一避

灣仔唔好再散步啦 要走就撇開記者

Source？如果你話今朝張圖，tg confirmed 係自己友

走入叫雞聖地富士大廈有冇得諗

投降輸一半！

係
啱啱港台32直播緊

但啱啱見封左出口

推到前線手足睇到
cctvb全程直播跟住你地行
影埋你地換衫! !
換衫小心 換衫小心 換衫小心

過唔到個邊啦

仆街CCTVB含撚

兩老渣的士
一小時在金鐘退到銅鑼灣走唔到

睇完得跑馬地出香港仔安全

推俾前線

換衫 入酒店 嘆咖啡

上灣仔峽道行山

係駱克道

南區最安全

跑馬地手足入回教墳場有得諗

Push！

首要換裝

個度有狗

岩

附近係跑馬地警署

跑馬地死路一條Deadend，入到去㸃走？

去港大 啲狗入唔到

去摩頓台搭巴士走

仲喺太源就搵街坊上梯換衫棄裝

cls

佢老尾又濫捕

灣仔碼頭安全嗎？

入跑馬地
轉大坑道走

冇gear嘅手足讓有gear嘅離開港島先

換咗裝先上車
記得係無記者既情況下換

,建議換衫搵地方坐底食野。

上山 跑馬地 個人唔太建議去南區 南區出返嚟香港仔隧道 如果唔係就要黨鐵

二二

跑馬地可上山去黃竹坑

邊個出口 可能我睇唔到

而家仲點會入唔到

18:50 紅磡理工巴士站有狗喺度等捕人

入馬場換裝/跑下圈 狗應該唔敢搞馬場
117/8x都打曬蛇餅
跑馬地好多深藍餐廳同好近狗屋
開始頻頻出車
手足小心

講多次1字頭巴士過海比船更危險

大道東轉右司徒拔道上山 行半粒鐘山之後有分叉路落跑馬地或者南區

#灣仔
1833 50防暴 堅尼地道 灣仔循道衛理聯合教會國際禮拜堂門口

去灣北 再四散

搭船等狗響碼頭接船？

佢地唔上連登

入錫克廟好過啦

有種對住回教墳場放彈吧

死黑蟼係時候俾天收

B1

炮台山連儂牆好安全有班人貼緊嘢

跑馬地馬會個站睇下有冇過香港仔隧道入南區嘅巴士呀

老銅無封 但係重狗

又係收網包圍戰術 唔入得

去西營盤上山 HKU 一係去天后方向

上左車 停止一切討論

閒話家常 好多休班狗同藍屍潛伏

和理非街坊 落街接仔阿

仲有薄扶林道

到香港仔轉西隧車走

跑馬地入左去之後就只能上山

黑狗多數都係喺大路推進, 行小路風險低好多

去鵝橋底上車紅隧再算啦

E出口個邊冇

可經跑馬地樂活道上山往寶馬山方向，可以落北角同鰂魚涌，但係條路好遠同好斜

係，小心篤灰

一係到海洋公園
有黨鐵車去堅尼地城

唔識內街唔識山路可以開gps

入香港仔

向住山行向南行一定冇錯

再唔係 搵個高級商場廁所打個飛機爽返兩三粒鐘又得

銅鑼灣D口仲可以走呀

到到都好多狗，想趕人去銅鑼灣？

北角有無得諗

入香港仔補給都好

灣仔碼頭有巴士/紅van 去九龍

岩岩咁樣走左 行西隧暢通無阻 已到旺角

唔好害人啦你

上巴士隧道前叫司機開門，唔開就開太平門

最緊要安全

中環碼頭無狗有巴士

銅 炮 咁多狗 , 點撚樣去北角呀

黃大仙安唔安全

所以有option 2同埋三

跑馬地

真係入左去 掘頭路

yes 入左去話知你係m記坐成晚
點都安全過係灣仔cwb

有friend而家唔知喺邊!! 聯絡唔到呀!! 所有逃生路線都send出嚟

天后站巴士總站暫時安全

盡量有廟入廟 有教堂入教堂
去到銅鑼灣可以上山（中圖後面）
儘量一路撒 一路分散換衫
必要時掉gear

中環碼頭無狗有巴士啊！

上山或者上樓，可以係堅尼地道方向走

手足可去銅鑼灣避風塘搭巴士走
現場暫時安全冇狗少人

去稅局門巴士站搭車去咗東區先再地鐵走安唔安全

目測左油麻地站出口無狗 可安心出閘

跑馬地手足入回教墳場

唔好入跑馬地
1) 過海巴士117星期日淨係開到18:00
2) 跑馬地成和道有一大間狗屋
3) 再上半山嘅話得一條路會經過狗屋之餘仲要勁斜
4) 住得嗰度一係離晒地一係叮叮站附近啲藍絲廢老

唔該唔該唔該唔該唔該

街坊係第D區救人呀

巴士去北角走

好多狗喎

或者沿海傍行去炮台山北角

上山轉去北角搭船

有無叮叮撘？

時代A 出口好多速龍狗上緊地面

仆街tvb 跟緊你哋去碼頭

小心記者 小心tvb

密碼解鎖既話記住用手擋一擋

跑馬地上山。不過就行得哽啲。

灣仔北總站有巴士

離地撚通常都唔會咁多事，但跑馬地既地勢本身就唔適合撤退

變裝 行內街去天后 炮台山 閃人

掟彈

換衫 盡量避狗 盡量慢行扮冇事發生

推推推

甩左TVB未

全部唔好落銅鑼灣A 出口

搵酊地方stay就睇義載

agree 考慮下入香港仔甚至赤柱，搵個體育館沖個涼食埋飯再走
gear帶唔走的話可唔可以放泳池locker？之後搵機會攞返？
anyway，去邊都唔好咁揚

中環果到點走

金鐘嘅上唔上到嚟半山

掉晒野 換衫 食野 12點先走
一係換晒衫 搵間平既賓館過夜

死路一條 再行入啲成和道有狗屋
入咗跑馬地嘅沿住馬場兜圈靠左
見到聖瑪加利教堂 轉上去南華會散

變裝行街彩戲食飯

天后mtr巴士站安全

19:23 尾班船

利園有冇得走去北角

尖沙咀碼頭啲狗齋企

無 一手 1858

揾有廁所嘅餐廳變左裝先,食個飯再睇情況洗唔洗拋gear 走
最好唔好近黨鐵站

上山搭巴士 坐船要棄裝

走咗都唔安全最好各區手足盡量報自己區嘅地鐵站巴士站情況畀各位返屋企嘅人知道所有裝備一定要抌曬佢

無錯 好話放locker 求其搵個草叢掉晒gear落去先
有機會再拎返

成架裝甲車喺門口

agree no more

紅隧有狗喎

快變裝

最後咩位置？

搭巴士落香港仔

唔媒坐船，有狗守

天后，北角上巴士暫時安全

呢個點太出名 狗已經重防
上星街果間

106信和中心對出海旁上車

推！！！！

唔知 覺得佢應該出咗

去柴灣撚狗宿舍

天后走 暫時安全

上半山..堅尼地道..上巴士去中西區再轉

跑馬地手足入回回墳場

#突發
今日有宗教活動，由陳日君樞機主理
1500
基督君王小堂@銅鑼灣道1號
1600
聖母聖衣堂@灣仔星街1號
1700
聖若瑟堂@中環花園道37號

陳樞機FB

利園點走

中環上山去HKU。

大前提係要有錢去囍帖街食飯

跑馬地點走？

蘋果記者一直篤灰抗爭者撤退中路線, 會被黑狗包抄, 極危險

搵地方食個飯先

西隧小巴，岩岩 cwb過到mk 冇事

堅尼地道除咗近花園道有個巴士站得架28小巴咋喎

一定要換裝

去跑馬地
去北角天后
分散搭巴士走人
灣仔就入循道
唔好再十幾個上同一架 過左海先算

灣仔行去跑馬地

黃大仙慈雲山九龍城可以搭紅van

跑馬地唔係就快有狗咩

行內街兜去天后站搭巴士，有大量手足係天后，暫時安全

裝 建議扔左先
不被捕為前提

上樓食飯換3

岩岩天后，巴士站附近有小巴出 mk

沿大坑去天后北角

好似被包圍，等下先

上大坑

跑馬地係咪唔洗走

入回回墳場

暫時未截巴士 好多架巴照過到

搵間開緊嘅餐廳食飯

食飯換裝入跑馬地

佢地根本有心想困獸鬥

千祈唔好，上到山比人溶咗都冇人知。

天后站走到 啱啱先走了完

有冇人幫手補充
［915］休息站整合

唔好走住，搵地方食野

唔得，老尖有🐶。

天后安全

南華會食飯

啱，執支旗穩陣

天后地鐵安全

禮頓道應該有餐廳仲開緊

十分鐘前天后站走，未有狗，跳閘無人理，路面set曬防線，維園旁馬路向北角方向應該無巴士

唔好入跑馬地送頭，已經有幾架狗車衝咗出嚟

利園可上勵得邨番落炮台山。

咁各位手足唔好係紅隧轉

係灣仔經寶雲道行去香港仔水堂再坐車走，千祈唔好行成和道去跑馬地馬場搭車

伊利沙伯大廈出面避風塘(有天橋過)
部分隧巴改道
轉入鵝頸橋為尾站
直接返九龍
可考慮

入南區唔駛用行

而家街坊鬥緊灣仔既設防

暫時無消息有

船去尖咀得唔得？

走記得反跟蹤 小心啲 唔好比位休班狗入

行養和果邊上山避一避

巴士過紅隧暫時安全

吊佢老母，明玩野
上次太子又係咁

灣仔麵匠風龍拉麵自己友黎 可以去避風頭

天后地鐵站安全，麻煩推

灣仔 / 跑馬地 需要大量 義載車

上面多鬼佬，反而唔驚

灣仔合和 17F上堅離地道 坐小巴走
一係就上山休息等夜D再食野走

響灣仔內街近囍帖街已有普兩pair情侶比狗harass, pretend to be lovers is not safe anymore.

遠離軒尼詩道，告士打道，灣仔，銅鑼灣道比較安全

困死係灣仔冇可能去到天后

跑馬地你放心都得 無狗車會入

但仍然危險，狗屋都仲係附近，最好出番大坑

英皇鐘錶個度？對面上橋去灣仔北搭船/巴士？

上山既記住留意有冇奇怪人跟

記得換衫走

謝斐道轉入波斯富街有好多狗

棄裝街坊look
一係棄係隱蔽地方 方便聽日執返

係

尖沙咀碼頭有狗

遠離軒尼詩道，告士打道，灣仔，銅鑼灣

天后巴士站安全，唔好搭狗鐵

可上皇后大道，合和係附近，灣仔堂有冇開？

落去mos burger 避一避

1900 一手
岩岩紅隧落車 大概有十個防暴係到
紅磡站出面都有兩三個
大家小心

無論落番灣仔銅鑼灣,或坐車，都一定要棄裝

唔驚班狗夾硬黎？

行內街，遠離軒尼詩道，告士打道，灣仔，銅鑼灣

梗係無狗車入啦屌你，成間警署係度，啲狗車係度出吖嘛

真係入先算
最好放埋tg，到時班中產仲唔屌狗？

入跑馬地/馬場附近
有豪宅/養和醫院cover

大家幫推，發夢行完

都得

最好大量街坊落街食飯著普通衫掩護

經合和上中半山

紅磡火車站多狗 巴士站都有狗 大家小心

但地形上跑馬地係山谷，再行就只能上山

佢地唔敢搞跑馬地居民 放心都得 寫包單

皇后大道向西走，經禮頓山，再向西行。

天后好多人啊

換衫快啲走

告士打道入境處天橋下面安唔安全？
如果行到過去，嗰個位有唔同嘅巴士

UPDATE: 跑馬地有狗查車！

頭先落船 見佢地淨係企係到 冇做野

唔好去跑馬地！！！！

手足小心!

灣仔防暴準備落地鐵走，唔知會唔會返黃大仙

咩位置過碼頭？(灣仔/中環)

黃大仙有普通狗企街

5分鐘前天后走，無狗

睇直播睇咗成個鐘都冇狗

入南區唔識路走可以搵我
有少量樽裝水

我喺海濱公園巴士站

上左山先，再念點出，做晚野人好過入新屋嶺斷手斷腳

手足如果要走，可喺北角上過海隧巴，該處巴士等交通服務仍維持正常。 #逃生路線

推。

快離開跑馬地。否則只有到養和醫院暫避。

行內街行去上環再撘巴士走？

（利申：未行過，好似勁遠）

皇X閤 旁有路上堅離地道

去天后，安全

1908
紅磡隧道 有狗
冇check 暫時safe

1907
南昌v walk下面有狗

1905
72 72A 96 592停

1904
入左跑馬地 上左車既唔好咁開心 隨時有road block 打醒十二分精神

1903
波斯富街駱克道交界有約一百狗

1902
銅鑼灣廣場一期大量

1859
皇東狗係灣仔街市附近 from rthk live

1857
NOW TV: 莊士敦道有速龍

1856
灣仔修頓向銅鑼灣方向出畜龍準備拉人

1856
大量狗皇東推進往華仁書院

1856
北角碼頭安全

1854
銅鑼灣地鐵站內冇狗 e出口入

1854
極重狗係尖咀碼頭

1853
跑馬地馬場搭巴士入南區

1852
九龍公園有防暴

1850
岩岩過東隧無狗

1836左右
有線live影到有個藍衫外國人疑似想捉手足？
手足迎面跑緊 藍衫外國人突然間攬住手足 手足都嚇一嚇
小心

巴士走
968 返元朗
960 去屯門
948 去青衣
690 去將軍澳
619 去觀塘
601 去觀塘
680 / 681 去馬鞍山
603 去藍田
673 去上水
115 去九龍城碼頭
182 去沙田
104 去深水埗

跑馬地去南區
37B 38 42 77 90 97

1744【銅鑼灣及灣仔休息站】
1. 中華基督教會公理堂
地址：銅鑼灣禮頓道119號
2. 循道衛理聯合教會香港堂
地址：灣仔軒尼詩道36號

「Pure Yoga」開放予非會員寶寶入內沖涼及換衫

地址：星街小區 灣仔星街小區 永豐街3 - 19號

P.S.: 外面已落閘，拍門會有職員寶寶開閘
鬼車
TD2943
VU443
VC 5452
SH 4536
UL 6473
UA 3526

好似斷晒過海巴士 (紅隊方向)

附近冇狗，安全 1912

冇gear咪換衫坐船

天后有狗呀

7點八尾班船 趕得切可以試下

一手
紅隧巴士站有15個防暴
有旗手 有大口狗

入去食埋個飯 慢慢散步出返黎要叫安全 邊有人塔巴士咁on9 定比人查車咩

有無諗住試下巴士先 點都搭過海 離開左港島區先 咁應該會安全dd

跑馬地update: 養和門口有狗車

又叫人搭船！？

Wts長期有狗 你離開到灣仔就ok

高空監察中，太安樓門口，站口暫時未有狗

間酒店for 旅行團㗎咋 仲要大陸團

push
be water

自tui

鬼車
UW 5426
VT 9623

你喺邊到上先

一手即時
紅隧口巴士站有防暴 幾隻

手足一下子唔見晒，冇live

銅鑼灣入大坑出天后
天后暫時安全
再唔係就上寶馬山
真係走唔到去銅鑼灣食個飯，晏啲再走

小心巴士廢老！！

真心，上山，行山路可以去北角太古依啲，而家行兩個鐘快既都去到，再觀塘線或者東隧過海

10隻以上

timesquare

加密講啦

「Pure Yoga」開放予非會員寶寶入內沖涼及換衫

地址：星街小區 灣仔星街小區 永豐街3 - 19號

P.S.: 外面已落閘，拍門會有職員寶寶開閘。

#休息站資訊 #避難所

Source from tg group

渣mic 隻popo rap完未

仲有一間街口

推1/1

黃竹坑大把酒店

依家上晒橋

入緊南區

酒店先危險，有人篤灰就大鑊

上環暫時安全

721
831
新屋嶺集中營

係中環我經天橋行去IFC入香港站搭東涌綫走
沿途好多賓賓係天橋野餐
算係有途人擋一擋 感覺安心d
亦唔見有防暴
電梯一落到去就可以買飛走

建議搵唔到其他方式走既人先好試黨鐵香港站
多人係香港站走一樣會引曬班狗過去

7:10
上環安全 無狗
黨鐵正常服務

D記者一路報住義士d行踪

19:13

希望幫到手

【銅鑼灣及灣仔休息站】

1. 中華基督教會公理堂
地址：銅鑼灣禮頓道119號

2. 循道衛理聯合教會香港堂
地址：灣仔軒尼詩道36號
電話：25280225
通宵開放，可過夜

3. 循道衞理國際禮拜堂
地址：灣仔皇后大道東271號

Bridge can be dangerous...since popo can come from both sides.
Go higher ground. ( maybe tougher to get there, but safer....)
Mountain , in theory, is a safer place.

牛頭角站有約十隻狗
返屋企嘅小心

除非你冇 gear, 否則不推介

UST南亞仔講過灣仔錫克廟ok

搭巴士既手足要反跟蹤啊

唔好直接搭車返屋企，轉多一程車，行下路

好似冇車

銅鑼灣廣場啲狗被街坊記者屌入cwb站，個邊暫時安全

大量狗入咗銅鑼灣站C出口

炮台山地鐵，暫時安全。

觀塘碼頭safe

邊度都唔好去，先搵地方沖涼換衫同棄裝，然後施施然坐巴士走

小巴去西貢

利景酒店嗰度點走

天后走到（19:05）

跑馬地有小巴入南區，南區安全

炮台山地鐵站電車路嗰邊個出口往北角方向有條斜路，可以試吓上山搭巴士走，例如85會係由寶馬山去筲箕灣，應該比較安全

西灣河碼頭情況不明 (旁邊水警總部)

而家銅鑼灣有大量街坊，可以做cover

天后方向，天后冇關

銅鑼灣都冇關，好多人以為關左，但呢個站唔建議，無論邊個站都好，你睇實際情況先再落

鵝頸橋近南洋酒店有巴士去紅磡 但紅隧口有防暴

Whichever place you hide, you go , you got to have and confirm at least plan A , B ,C for EXIT. since Popo may block A, B.....!!!

留名等嘉亨灣附近手足fc

一定有防暴守住

東隧無狗。 #逃生路線

北角站往將軍澳線，暫時安全

銅鑼灣廣場對出大量街坊喺地面

暫時安全可cover

唔好入地鐵站

記得宣佈封站既時候鎖好d閘呀！

係就要快，變左裝先,唔好落地鐵

入跑馬地行下

天樂里有防暴

岩岩步行往炮台山上左狗鐵

行前見到球場落樓梯過對面再向前過馬路上天橋 再行去搭船 唔sure有冇狗 要注意路面情況

經連道去大坑

去游泳池

到香港仔有車經西隧過海。

You need to predict and observe if there are chance that they STOP buses and start crazy arrest.
Make your best decisions.
BUT higher ground is the way to go. at least for sometime..

摩頓台 1928
所有班次最後一架
之後就停哂 包括 962X 969 930X etc.

creative !!
are you joking?

消費要留單據有時有用

北角咩情況 急

978 得唔得？

分散入內街換衫

0728 見到東廊有十架狗車

好
都要小心

地鐵站 (地底) ok，地面唔知。

酒店 bnb 賓館？

0733 北角set咗警察防線 新光外

北角碼頭可搭82去東區

2-3 people in a group at leastttttt.
each cover different angles and sides.
go with routes that are SAFEEEEE and familiar , if you have a choice !

you all need to do , walk , dress, walking pattern, moving pattern, etc.. like anyone next to you.

MIX 100% from hair to toe into the surrounding or CROWD.

立場live

話旺角封左

可以考慮入南區 行吓再去返市區
狗鐵既可以去HKU嗰邊
中環站入面半個二十分鐘前仲安全

啱啱行咗去海皮成功走到

地面部分出口有狗
碼頭尾班船已開

真

咪傻，旅遊業最憎示威者

銅鑼灣站已封

合和中心後面可以行入香港仔
由香港仔搭971個類車經薄扶林入西環再過西隧
終點站旺角
或途中柯士甸站落 可轉搭69X入天水圍（仲有其他屯天元車）

或搭42、48、41A去華富、華貴村
搭970 （同上）

仲有小巴入赤柱/數碼港/鴨脷洲

逃生路線：

仍然係銅鑼灣/跑馬地一帶手足：
可以考慮係堅拿道西近霎西街搭171過荔枝角/107過九龍灣，eta顯示正常

銅鑼灣手足：
亦可穿過維園往銅鑼灣避風塘站乘坐18P往北角轉東隧車。
或者於吿士打道百德新街坐18P往西營盤/石塘嘴轉西隧車往九龍。

係灣仔手足：
可以去灣仔碼頭，但盡量避免搭小輪過海。
尖沙嘴碼頭已落閘兼多狗。
根據城巴app灣仔碼頭仍有930服務經紅隧往葵青區、灣仔訓練池對開，
亦有104服務往紅隧旺角石硤尾一帶。

#逃生路線

改搭地鐵，襯佢未set 好狗陣。

唔好再搭鐵，唔想831重演有巴士求祈上架巴士先！

North Point
hope it helps.

巴打住邊

西隨係咪check袋？

入店 入酒店

成個灣仔都重防
佢地睇TG都唔睇連登

l北角英皇道推進中， 六狗車及至少三十綠人，向維園

認真 清真寺

有冇人whatsapp死左

去到北角就可以搭608/613返九龍
608 megabox/啟德
613 藍田/安達

尖沙咀碼頭有兩架豬籠車走咗
得返十零隻狗，可能匿咗係其他位
但so far都安全，啲狗鳩企呃ot

巴士970/970X, 或者紅van, 可以出番旺角

大坑應該安全

有冇人知北角半山有冇事

跑馬地得唔得

推
俾手足睇

灣仔半山平靜

睇下一班船啲狗有無行動先

可以去灣仔星街聖母聖衣堂搵羅神父

狗狗都係鳩企

銅鑼灣橋底有巴士 時代有紅van

北角半山有冇逃生路線或者校巴？

去金雞

唔好上山
換衫上巴士

The popo management has put some thoughts on the "war game".
Be very carefulllll !

點離開北角半山？有冇校巴？

ＰＵＳＨ

可以落炮台山或百福道落側漁涌。

For war strategy standpoint, go for higher ground when in danger. No matter where you go, go in groups, check and confirm MANY exit paths FIRST, do NOT trust any building unless checked!

(20:02) 現時銅鑼灣（摩頓台）總站有多輛巴士候命，惟能否開行尚不確定，欲乘搭 930X、962B、962X、969 乘客不應前往該處，建議在可行的情況下改往中上環一帶乘車。

另外，72、72A、96、592 綫現時由跑馬地馬場開出，摩頓台並無該等路綫服務。

入教會

香港站點？

炮台山/天后有無狗？

炮台山有一班防暴！仲有白衫人 小心！

而家嘅事？

係 頭先睇cctvb 有個黑衫後生比人拉左

行去天后仲可以上車wor

北角碼頭有無船過觀塘?